消息指 : 李偲嫣中招

恐撚咗去啦仆街

個便宜仔有冇打老竇？

吓 難道佢重操故業

我中招了 請幫我集氣(錢)

不了

想拎5千咋?

疑似緊密接觸者

中咩
生愛滋 定花柳

唔夠毐

點解要叫鴨

咁後生，驚咩

畀偲嫣全家優先試支產疫苗

睇嚟佢出完山就奶野啦
應該係從佢個臭閪或者含完撚先中covid

佢有份跳老舞？

邊個幫佢做深喉測試？

人哋係做雞 唔係叫鴨

點解會有人有佢消息？

中呀

藍中招

堅？

妓女群組定💙緊密接觸💙？

咁睇成個賭撚咁

藍絲捐下醫藥費啦

遇著李偲嫣，我未食嘔兩碗

重點係死得未
救得返就冇意思啦

最好死埋!!!!!

毛主席

我就真心唔想佢中武肺嘅

又袋五千

死咗未?

武肺

球拍

一家人最緊要...

RIP

$5000

咩咩因子風暴話？

Fced?

李偲嫣失去了一切.....

一早已經係condom

因為，她後尾被人揭發咗，以愛國之名來「呃錢」

真定假

佢都幾撚垃圾
仲要扑野到番屋企玩3p

最衰近排冇乜撐驚集會啦

慶祝唔切

好出奇咩 同d狗成日性接觸

建興群組

我被block 了

蛋餅強證實了這消息？

消息指：川普或勝選

有左

死

救層主

跳老舞

死左先講

Just a flu
咁又要慶祝

舊電池，死咗都無關痛癢

咪咁快踢爆佢啦

油瓶仔毆打老母個姘夫

好似死左

Now news push

真係死左

Now出新聞話死咗

死撚左了

NOW話死左

死咗啦

now話瓜左

now話死左?

死撚埋

死左

喂now話佢死埋

now岩岩話佢離世

死左！

Now話佢香撚咗去見毛主席

離世

死埋？

正呀！！！！！

死咗 屌

Now話死左？

死埋

啱啱彈出嚟話佢離世嘅

話佢死咗

死撚埋喎

死撚左？

死咗喎

好似死咗

Now news:離世

私煙bb死咗

死ed.

src: now news

天譴

cls

now新聞話佢死咗

下 死左

個頭中招，呢頭死左

開香檳慶祝

熱烈地彈琴

變左deadbody

RAP

啱啱NOW話佢已經死咗

真係死左啦

死左添

死了

正義不會遲來

死鳩左？

咁9快

恭喜呀喂

講多兩句黎聽下

死撚左

還有黨呀~

哇 死左

Cls

佢case number 幾多號

死撚咗
有無得重溫佢水手服張相

Now news 都出埋，應該堅料

毛主席寂寞了

死撚埋
希望佢全家快啲死撚埋佢一家團聚
感謝武漢

人生何在逞英豪， 天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福 來縱。

死撚咗

抵死

2020年

有冇咁廢呀

有冇咁快
驚炒now車

正義聯盟，正義必勝

琴日黑警 今日私煙

係咪打咗中國疫苗，之後上路

All I want for christmas is you

燈撚死左

點死先？

皇天擊殺

佢老公叫佢接蝗蟲客

咁樣就死左
有少少唔捨得

笑死真係

你的名字

真心咩

死埋咁刺激？

唔好炒車呀希望

恭喜

中招之後死埋?

岩岩中就死?

welcome welcome 相當興奮
全世界笑聲都爆登
連我啊媽睇到都興奮
唔會去街好放心
獎獎獎 金金金
好開心

靠佢一鋪清袋呀
rap

屌，以後冇得再笑佢，本身諗住佢下年再參選立法會有得笑

R.A.P.

2020

有咩新聞價值

30分鐘前中招 30分鐘後死埋
武肺

係咪愛滋加武肺

一中就死撚左
抵啦

咩事死左？

唔好炒車,最緊要人有事

喂呀唔好𠱁我開心啦
人都死埋，今晚食咩慶祝好？

你出post 1734
Now出新聞1735
結論：燈撚死

熱烈的彈琴，熱烈地唱

咁快？

開心還開心，保持兩粒距離

nowtv都出埋新聞仲有假？

What a good news in 2020

香檳格價直線上升

真係零秒出口 講完即中

咁快死咗

係咪肺炎先

咁突然

真係死咗

要感謝黨
又被毛毛召見

Rap

NOW TV 話佢死L 左

講多幾句

哭𠹌死我

係咪江澤民死訊

佢呢頭先話中招
嗰頭就死咗
佢係咪有咩長期病患

驚now炒車
希望係真

好

我就係驚自己炒車

香檳需求量大增

變種變到咁勁

中又好，死又好
都係要好消息

消息炸

屌 買支酒飲先

最緊要人有事

笑撚死

Ching 不如祝福埋林鄭

呢兩日都咁開心

我唔信

死9埋

正

消息炸 未fc

好似真係死左

咩都好，慶祝左先

CLS......

天眼恢恢疏不漏

抵撚死

連登暴動

齊鼓掌

消息指:

勁

一中招就死搞乜事

燈死左

最緊要全家有事

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

呢排咁多士氣post

係唔係又要係savehk 打氣加油

有人話堅係死左

而定講得啦

求祝福柒婆

講得

下晝聽到肺炎入院 夜晚都未到就死咗
都走得幾急

2020年都唔係咁差姐

35分鐘前係中招
而家就死左？

唔知點解覺得佢既死訊
有種喜劇同傳奇既感覺

睇完呢個post無耐，就見到話佢死咗..

Covid？

now話佢死左喎

天眼恢恢疏不漏

仲有邊個話車公唔準

連續兩日都咁開心

車公

哭撚咗

唔死一身潺

又要開香檳

呸 唔信

即係中武肺死？

蘋果都有

雖然睇過好多次
唔知點解都係笑咗出嚟

蘋果出埋

年尾找數

無諗過係年尾發威

死咗係咪唔使還債

We wish you a merry Christmas
We wish you a merry Christmas
We wish you a merry Christmas and a happy new year
普天同慶

開始相信世界有報應

抬棺材gif 出動

死左～～～～～

有時真係忍唔住笑

榮獲毛主席接見

驚炒車
不過開住香檳先

建興群組？

接受唔到

哭能左

大波man呢？

du dududu dudu dududu↗️ dududu↘️

邊間醫院 應該仲暖

今晚開心唱請鼓掌

而家講得未?

立即火化,好毒

rap

又要小鳳姐出動

祝REST IN PIECES

連開兩日香檳呀 正

羅蘭姐畀like

RIP, 原來成56歲

1000 蚊一本 可以炒了

你個名燈到

陸續有黎

地獄又擠逼了一些

記唔記得車公支籖

一中即死

你還有黨

車公找數

天無眼呀
罪大惡極果啲唔死
死埋啲二打碌

忠實藍絲李偲嫣離世 fb 4日前留最後帖文狠批梁頌恆諷刺黎智英

笑到停唔到

終於有仆街要死

咁JA架 咁就死左

岩岩先結完婚就死左

2020重有機反cup
快d整多幾件支共仆街

笑死

你個名

唔小心笑左出聲

大波man呢

Pin啦

絕版遺作

早幾日先有人話如果唔靈
以後唔使拜車公

即刻做野

死因冇可疑？

佢點死架?

佢好似爭黨友幾十萬後兩邊都不討好了，她d藍朋友大概只會擔心佢條數找好未

兩日 兩單好事發生

寧得罪拉登 莫得罪連登
燈死埋

CLS

出黎開香檳！

無錯
死呢 d 用完即棄嘅角色
少數派可能都開香檳慶祝
唔好阻住佢地搵食

下民易虐 上天難欺

政情網上行

曾參選立法會的李偲嫣
下午一時離世

中左死撚埋

佢要睇住佢2個女死先

我真係恭喜你

李偲嫣啲新聞唔見曬

都叫再結過婚完夢
雖然佢好on9又藍
願你係另一個世界再冇藍黃
再冇利益衝突既地方一路走好

咁純綷既膠人其實都有d可憐

咁咪無得搵佢買球拍？

今朝中招晏晝就死

2020只係頭盤

有無咁開心！！

燈中

李偲嫣啲新聞唔見曬ge

個老母仲要死鳩埋

笑撚死 真係死左😂😂😂🤣🤣🤣

記得有張跌coffin嘅gif仲好笑

陳雲皇天擊殺

真係既驚且喜

咁快死埋？真心咩？

唔係fake news 呀嘛

惡人必下地獄
RAP

原因?

開始信陳雲了

想講句 抵死

琴日就黑警堂食 今日就私煙死
應該係最好生日禮物

中肺炎？

落去繼續吹奏毛主席啦

Apple都出咗

從前有隻臭雞舐共，有一日，佢死咗。

中武肺死？

可能有份叫鴨

洗唔洗個個都黎洗版

報應不爽

零秒出口

最近開始爆警察群組
可能遲D仲有好消息

好人有好報, 壞人...

無死，班人又話衰人無報應
死咗就話人地唔夠重要

你講晒啦

中到死撚咗

just a flu btw
一早講封關
完全係karma

Strong post lm

老師又中

點死

只係見到果籽同埋蘋果有

現家唔敢唔拜

正能量

藍屍+1

咁快就拜拜啦
R.A.P

正苦都幾仆街吓, 收得咁密實

做雞有愛滋好正常者

到20頁都無人知死因

連登燈力

連續兩日開心事 得唔得嫁

一名學生妹死左

私煙獲毛主席親自接見
柒婆唔好執輸

經濟日報都有lu 應該係真
RAP

小鳳姐

工作受中央肯定，榮獲毛主席接見

為何一蚊雞可以中出一次李私煙

講還講 。。。

立場話佢係博愛醫院 條屍應該仲暖暖地

死左啦，講啦

奶共奶到中武肺死
鋮浚哥或成最大赢家

好消息會遲到, 但從不缺席

可唔可以燈埋香港人最討厭個幾位

咁快死撚咗

點死架？？？？？？？

勞軍

係咪武肺死幾時中嫁唔通係跳舞群

屌 連登燈埋車公?
入返個post拜拜先

忠實藍絲李偲嫣離世
fb 4日前留最後帖文狠批梁頌恆諷刺黎智英

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

777 李嘉超 大波華 所有民建聯 中聯辦
最好一齊死埋!!!!!

01都有

放心佢個樣好有生癌相

一係跳舞群，一係恩客群

時事台超過10個post係私煙

佢落去見冼澤正

私煙都咁多post開香檳
如果係柒婆...

有請小鳳姐

有冇巴打cap savehk d comment出嚟

今次真係死撚埋

但呢個小朋友係關事既所以自便吧.jpg

咁快就頂唔到? 弱雞

入去佢facebook留言啦

預言家

警告你地講還講 唔好貼圖

Ching有料
不如講多幾個

原來中武肺死

好盡責尋日黑警死左隔日就上去做藍天使

真?
我仲以為係玩膠

點死架?

最新消息 釘埋

嘩屌 正

屌你

咩天使

比連燈仔燈死

道別李私煙 佢寂寞找個伴

「正義會遲到，但永遠不會不到」

感謝黨

小鳯姐依兩日好忙

屌 條老虔婆又唔係富婆 有撚遺產咩

最衰都係佔中

早日如你所願

連piece雅召喚

火化燒到啲油炸炸聲

中咗因子風暴
希望下個到西門梓敬

對仗要整齊。要對返佢個「『正義』聯盟」。

屌你有聲

有冇左膠話要積口德？

佢為民除害做屠龍勇士已經係英雄 隻人型豬死撚咗又可以繼續煲老藕

不過聽講私煙欠人好多錢

人如其名

sor當我無講過畢竟債務都係遺產嘅一種
ps：佢老過私煙

現眼報

有冇拎埋嗰5000先死？

藍絲變藍屍

真係武肺

2020又一名人殞落

燈神

po都唔好po呢條阿差溝黑鬼啦

藍屍唔係日日都驗咩
點解會咁

Ching可唔可以俾多幾個人名

五千帛金

呢兩日有無去過咩藍店食野

天讉

死咗都唔通知聲
笑到我有腹肌

報應話嚟就嚟